[有片］荔景被捕鬼佬向毅進仔大叫「Do you agree with the rule of law!」

I want the law
Is this the rule of law? Not?
Do you agree wjth the rule of law!

repeat 左10次 毅進仔無一個聽得明

大家順便係twitter推出去！

【please spread out】

To people all around the world,

We, Hongkongers just experienced a terrorist attack planned and executed by our Hong Kong Police Force. At about 10pm today, our police force rushed into our railway system in Prince Edward station, got in to the carriage and indifferently beat up all the people in it regardless they are protesters or simply passengers. They ignored the weapon guidelines and fired pepper spray indoor in the carriage which is in fact lethal. Also, they beat up innocent people causing them seriously wounded. Some passengers kneeled before them asking them to stop but the response they got were beaten ever harder. Meanwhile, the police haven’t arrested the passengers after they got beaten up, showing that the only purpose of their brutality was to sort their anger to violence but not dispersing the crowd.

We, Hongkongers are experiencing a humanitarian crisis and we hope that people all over the world can help us in anyways you can think of. Thank you and we will stay strong.

Hongkongers

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

push

毅進仔點會明咩係rule of law .

佢地淨係識中國既rule by law . 用法律去保護政權穩定

呢個外國係咩人黎？可以利用黎做文宣

Hong Kong trash don't know English dude

先假設佢地明呢句英文點解
law佢地都唔識
rule if law對佢地黎講太高深
可能膊頭有花嘅先識回佢i am the law

文字太長 twitter唔啱用

rule of law呢D咁高深既字點會識呀,
班毅進仔連law係乜都未知啦

Police = Law

巴打推特有字數限制，你cut後我幫你改文法...

依家係架, 佢地係I am the law, 差在未講出口咋

一陣狗會又屈佢係外國勢力指揮官 黎搞顏色革命

毅進狗= what 7 you say

Twitter 短 version for sharing，剛好280 characters， 試試

Tonight in #HongKong, police force rushed into our railway station, indifferently beat up all the people. They fired pepper spray indoor which is lethal. The police haven’t arrested the passengers, showing the only purpose was to sort their anger to violence.
#humanitariancrisis.

之後有段仲閪
有條友舉指公同佢自拍
我rt左

share黎睇睇？

唔該巴打

加多d hashtag spread 快d 例如 #hongkong #hongkongprotests #chinazi #hongkongpolice

英文字幕片！

有新片，放上twitter

鬼佬被捕前傳
巴打Backup

真心希望個鬼佬係美國嘅公民，之後侵侵乘機問罪港共黑警，最好武力軍事介入…發夢中

係香港住咗24年 聽條片佢咁講

偽進仔唔識英文喎

On Aug31, #HongKong police pushed into subway station without warning after a protest, and attacked passengers in the station and even carriage indiscriminately. A child was hit in the head. They fired pepper spray inside the carriage. Police did not arrest passengers they attacked, only to unleash their anger on innocent citizens.

巴打請數字數

另外我以為拉了40人，點解巴打寫無拉人

我覺得日文譯做「法之支配」仲易明

太深 佢哋唔會明

意思係唔係所有噴左胡椒噴霧嘅都拉（refer as those passengers)，顯出佢哋冇差別執法咁仆街